# Підготовка

0. Запустіть KenkuFM та увімкніть [функцію "Remote"](https://www.kenku.fm/docs/using-kenku-remote).
0. Знайдіть свою IP адресу. (На Windows: запустіть команду `ipconfig`). Впишіть цю адресу в налаштування KenkuFM. Адреса не має бути `127.0.0.1`! Зазвичай вона виглядає як `192.168.0.10`, в залежності від налаштувань вашого роутера.
0. Впишіть ту ж саму адресу в налаштування Mind Flayer.

# Додавання кнопок

0. В KenkuFM, натисніть кнопку "⋮" на плейлисті або звуці, та оберіть пункт "Copy ID". Є декілька способів передати цей рядок на мобільний пристрій; найпростіший — відправити його на власну електронну пошту.
0. На головному экрані Mind Flayer є іконка в правому верхньому куті. Натисніть її для того, щоб перемкнути режими редагування та відтворення. Режим редагування позначений іконкою "відкритого замка".
0. Натисніть кнопку "+" в режимі редагування. Введіть ID з кроку 1 та текст для відображення на кнопці (відповідне емодзі буде виглядати непогано), і натисніть перемикач, якщо кнопка має містити плейліст.
0. Натисніть "Додати", щоб зберегти новостворену кнопку.
0. Кнопки можна міняти місцями: натисніть та тримайте кнопку, а потім перетягніть її на потрібну позицію.
0. В режимі редагування натискання на кнопку відкриває її редактор, де можна поміняти текст та ID або видалити кнопку.

# Імпорт/експорт

* Зміст текстового поля на екрані "Імпорт/експорт" можна скопіювати, щоб створити резервну копію або перенести на інший пристрій.
* Якщо вас не лякає JSON, його можна редагувати вручну чи навіть створити з нуля на комп'ютері.
